發燒真係好辛苦

發燒個人呆下呆下，又冇胃口，逼自己食飯又食到，又要番學校做野占寒占凍，個身又熱頭又暈又實咁，屌你老母

係咁飲水，係咁屙尿，一急就要去忍唔到

以前中學雞聽啲fd吹話感冒打個飛機就會好番，打完果晚就發燒

難得發燒都番學，on99

成日都發

試下飲熱薄荷茶 清熱降溫啊